人地都好撚厚道冇扮死冇泊巴士同你照攻啦再照下塊鏡贏緊波做過乜撚野

笑撚左
再笑撚埋右

賓耶達入唔到第3球真係可惜，射得好差，係咪因為攻到腳軟😂